致所有失蹤人士親屬朋友

一旦你認識嘅人 家人 出現失蹤/被捕情況 緊記第一時間去機場逗留 機場安全性 曝光率高 啲狗唔敢輕舉妄動 隨身準備你個人資料 失蹤人士個人資料 直到失蹤人士同你聯絡 一有咩時候即刻show啲資料出嚟